有冇向外國巴絲會聽光明頂?

想問下你地收聽方法係點? YOUTUBE得好少可以聽

tvboxnow download

唔該哂巴打

巴打平時都係DOWN完在PC聽? 定係會放入IPHONE聽

可以Podcast subscribe

冇用iphone咁q麻煩

身處歐洲，日日本地時間16:00就開定黎聽陶生講野

琴日訪問文生幾好笑🤣

一陣聽返 我多數要睇重溫

唔好咁揚好無

Google第一個result就係你話揚唔揚?

喺快香港一個鐘既日本，成日要捱夜用881903個app聽

垃圾節目就咪聽啦

19成撚日以為自己高高在上
聽眾又以為自己聽完醒過人 自我感覺良好

我聽黎訓覺 志在廣東話

睇apple news, 同其他youtuber仲好啦
大把選擇

巴打有咩UTUBER介紹?

巴打講APPLE NEWS係IPHONE個APPLE定蘋果日報? 因為小弟要聽住黎訓 訓前用眼睇MON會訓唔著

Hong Kong toolbar app 聽live
商台節目重溫聽重溫（課金聽）

大把啦：
白兵
happy kongner

仲有和理看天下 （客觀講人話好多）

鄭敬基 李婉華 等等

個APP 冇得頂
對啱香港播放時間 Live 一流
跟住 嘅節目放18樓C座都好配合港聞

好似死咗link

屌那星死左link

屌 個條友post 出黎之後幾日就死左link